撚狗撚能唔能夠唔撚狗？

撚：撚狗撚能唔能夠唔撚狗？
撚狗撚：唔能夠，唔撚夠狗唔鳩夠，撚唔撚狗深乜撚究？
撚：狗撚，唔撚諗撚狗煩撚過鳩，無撚得救？
撚狗撚：夠，唔撚狗，撚狗鳩，夠唔夠？

收皮啦on9

撚狗咁撚